今日小弟生日，想乞返句生日快樂

你老公啊白蘭度點阿

Hbd

多謝

生日快樂

生日快樂～天天快樂～

生日快樂 連登有愛

關我撚事？

生日快樂🎈

生忌快落

生快

生日快撚樂